班狗個記招用呢啲手段根本就係想抹黑

記者拋到court case出黎 又話佢示範對審訊不公 都問撚到隻狗口窒窒
佢地明知入唔到罪 只係單單想抹黑示威者 又著火 又鐳射槍咁

屌你老母 中文俾人問到口窒窒就話冇英文問題俾機會人

黑警死全家

讀過初中IS都知果個所謂示範根本prove唔到示威現場會造成傷害
連D中層都係毅進仔呀而家

配合埋cctvb 左cut右cut 淨係播著火有危險真係天衣無縫

佢地最驚被人知黑警煽動暴動

仲要照黑色位 XDDDD
我拎支高火DD電筒加個放大鏡都得

d記者都睇撚通晒
成班垃圾

個李蛇答到紅都面曬

靠關係上位的部隊 質素就係咁
有能力的人上唔到位 無能力的人管有能力的人

好彩啲記者好盡責
唔係真係洗到好多人腦
好似4點鐘許sir咁

係都要死撐，到時告唔入你班警黑同我一人一支，啪撚哂成支「鐳射槍」落肚！

多謝記者既付出

所以一定要民間記者會反擊

真 要逐個擊破佢地啲謬論
亦多謝民間記者會搞手 衷心多謝你地既付出

黑警不如示範下橡膠子彈同海綿彈咁近射
比市民睇下係咪最低武力

我覺得以前記者都會比下面 唔會問到咁盡
而家黑警得罪記者 道歉都冇個
想唔比記者針都難啦

班狗以為用佔中對付我地嘅招仲有用
又唔諗下自己有幾乞人憎

好尊重記者朋友
企前面咁撚危險仲要俾狗兇俾狗咬